有冇巴打已經預咗一世溝唔到女

出咗嚟做嘢真係好難識到女仔朋友

就嚟出嚟做嘢，冇驚過

應該話出嚟做嘢真係好難識到異性朋友

識男仔朋友

冇分別 你係毒撚嘅話讀緊書都唔會識到

巴打你又講得啱

發夢就有

我都覺得返工好難識，但係有時咁既心態無咁9公反而易d有女埋身

Your face, your fate

有成功溝過 全部被飛 根據現況有女嘅機會率係0.0001%

我
出左黎做野完全識唔到

反覆問自己
夠能力嗎
溝到手 點move on